乜呢到真係有人睇宮心計?

痴撚線?

學中文 劇情大部份都可以無視